藍塘傲12伙減價最多15%平過去年3月 個別劈價250萬

19:17 2018/11/13
帝國集團
麗新繼旺角逸新、筲箕灣逸瑆後，再將為旗下新盤劈價推售。
與帝國集團合作的將軍澳現樓盤藍塘傲剛修改價單，12伙單位定價調低，減價幅度由5%至14%，有10伙單位平過去年最初定價，例如8座16樓G室，實用面積634平方呎，最新定價1,530.6萬，較2017年7月最初定價1,779.7萬減價249.1萬，減幅達14%；7座16樓F室，最新定價1,317.5萬元，較去年3月定價1,532萬，減價214.5萬，減幅亦達14%，意味單位最少重返去年初價。
付款方法方面，今次未有如之前逸瑆般增加大量優惠，只有新增年底前入市的10萬元定價折扣作為「尊尚傢俬」優惠。另引入1080日長成交期付款，另有提前付清樓價現金回贈。
以180天即供連同新增10萬優惠計，較去年最初折實價實際平5.3%至14.7%不等。

第一槍

邊個減價邊個係鬼

麗新可以正名叫業主擊狙手

樹倒猢猻散？

郭生一去即減價